從那天起我竟調亂左右！(89)

個post又有番啦
冇右有翻左。。。

=.=

冇人

有無ching覺得+ching 好撚廢
入hku 仲要對隻G 打J

真c

Samson 同space jai 刀食刀女 uccu

條毒撚不嬲都on99

冰能個😂

傻西巴膠

酸臭毒撚指甲都未剪

做五毛最好

死狗公中出即飛仲話a0(2)仲要打女人

space jai 扮你同學中出刀隻豬😋😋😋😋

狗咬狗骨
智障mk妹抵撚死

好似deer咁做雞先最好

agger! 牙龍你可以呃唔少蝦條

我同學即係你同學

小妹hku space😭吾系典解拜offer god

RMB¥0.5

deer 1Q = RMB¥0.5 ?

幫小妹check 共課😕

我認得梨😌梨米系小廢青ching話毒吾成輸嘅辣殺

系

死肥西以為撚緊本英雄
點知係本英雄撚翻死肥西先啱

死毒撚行開d
有錢大撚曬咩

小妹gdp得3.7 典夠癈ching哥爆4貢勁

笑能到癲
麻煩你反省下

5毛

红飞鎚

干嘛老铁儿？

a點做
完全冇頭水冇筆係身

仆街我咁撚樣點算

用圓形方程chok distance
distance=14

姐係咩

好似係搵OM,ON

唔識做

惺甘渣ga

剪指甲

仲有多個PN = sqrt(3) constraint

rate of change有貢難？

唔係點解本英雄打英文

ai cannot identify

if fat sis is not ai , answer

唔好幫襯黑店ruby tuesday

part b唔難
part a先難

死肥西唔用外掛慢咗好多

N(x,sqrt3)
M(-sqrt(3+y^2)/2,sqrt3 /2 *sqrt(3+y^2))
d(N,M)=14

柒咗

放棄

今年4歲真人
樣:

身型:

今晚返唔返宿好

今年4歲=微胖型男神

有女就返
冇女就唔返

唔算微胖啦
Bulk緊啫
遲下cut返大隻過彭于晏

幫我試下chok果題

👌🏻 一陣返去剪

搵到QP再用三角形公式搵xy關係

姐係唔關開方3同14事？

應該要關。。。
睇下先

睇lz一頭霧水 原來回應緊88 title

r清咪做依份野啦
玩到core咁

mock係咁深

M2都玩到咁

我仲差十幾份
做完十份到
諗住完全清🤔一條都唔放過

我打算直接行可愛路線,應該cow到女

行幽默路線（樣）算啦😂

樣堅似懷仔牙。。

唔想d落去= =
頭毛-1

5信= = 一定係mk仔泥

你自稱MBBS就cow到了！00後很笨的

自稱mbbs+可愛路線,呢鋪掂

00後妹妹噴水了！

- -睇見都覺得辛苦

我們在那裡相認

關蛇好能勇武😂

小妹g持五毛關

五毛狗露底

五毛潛龍

五毛Azeotrope

有冇手足知點解關蛇想自己死全家 小妹好擔心

.

五毛關用CMHK
小妹就用CMHK

+ching引領關蛇入關清算校園台五毛
應記一功！

波台手足徐飛鴻

我徐飛鴻依個ac主要浦校台

你有好多ac

有片］三十個黑警連反黑 得閒包圍我一個想check我身分證都唔去打擊南亞罪犯，好嘢

五毛我愛陳嘉靖

本英雄支持關蛇
用中移動

紅磡ive 屎大 hku ba 廢

絲打

Hku ba有啲科真係全ugc最廢

boolean algebra

T,F

班mk喺樓下開p 我喺房j quantum

建設粵港澳大灣區，既是新時代推動形成全面開放新格局的新嘗試，也是推動「一國兩制」事業發展的新實踐。為全面貫徹黨的十九大精神，全面準確貫徹「一國兩制」方針，充分發揮粵港澳綜合優勢，深化內地與港澳合作，進一步提升粵港澳大灣區在國家經濟發展和對外開放中的支撐引領作用，支持香港、澳門融入國家發展大局，增進香港、澳門同胞福祉，保持香港、澳門長期繁榮穩定，讓港澳同胞同祖國人民共擔民族復興的歷史責任、共享祖國繁榮富強的偉大榮光，編制本規劃。

識未？一條x-1，一條y-1，夾角2π/3，對邊14m form個新三角形。然後cosine formula再d咗佢。

窮ching幾時相認

窮ching負皮小妹

成條做哂啦

Part a 最後問左隔離post
佢好勁

押咗層樓all in咗利物浦

有冇Ching覺得 Deer 好撚正

你底已起

唔好推

臭雞黎

臭雞mk妹偽毒

死毒能😂

改變唔到臭雞mk妹偽毒依個事實

咩泥

@好似+ching send 出泥

係牙龍條酸臭毒能😂

幾時相認

龍ching ho ball

公主b 泥禾米泥

- -
遲啲又要去xxx返工

約埋電機b 4b吃晏

屌 唔叫

真係2000蚊？

系😂
之前課得重多

我上黎吹陣水就登出了
唔經唔覺已經戎左連登

窮j係c打？

你喺xxx返工-.-？

你去咗big 4 internship?

依家玩緊其中一間big 4既student club
冇去到個1年實習scheme

都可以一齊食架姐

乜requirements 先入到？

Cv 同interview
競爭都幾大
我個陣group in 8個人 6個三大 1個poly
最尾收得三個
我依家個team 十幾人
計埋我得3個city 之後全部三大
仲要有個讀gbus

痴線
不如話戒早餐喇

但係佢間間u都會收人
只係比例上既問題

Hi 鴻B

仲以為你又bam埋
Intern撈邊間

Not intern ar it's student club
最被大學生歡迎個間

Pk爆多左
希望我d teammates 冇上連登

唔係你嗰間
不過我老婆又喺度撚緊啲學生哥
其實真係好撚慘
野又教得唔多
真係當你manpower用

驚閪咩

你老婆做big4
本身學校nominate左我去so called 最勁個間
但係因為要做1年 所以冇去到
但係聽講我d fd係入邊做得幾開心wor

驚被佢地發現我係on9 仔

女上司性騷擾白滑處男學生（霞b）

黃敏之😂😂

我老婆又老又巢皮

me2

U 袋袋巢皮only

有冇讀過logic既巴絲幫手check下
Unless a man is a musician,he is not an idealist
Nobody except composers is musicians
It is not the case that there is no idealist who is not a composer
要轉做standard form再check valid

@小廢青ching

Aeio form?

利申唔記得哂

相認

g持關蛇

Dllm點解會有女仔個身咁撚臭
成陣酸宿味 仲臭過啲毒撚

淨係識&&, ||, ! 同IF

邊條仆街發明pornter

pointer

Standard form係咪啫係aeio

咁你肯唔肯屌？

臭味嘅靚女好fetish

好柒所以唔屌

英文台邵Pussy真係好撚正啊！

Cls終於放工

r青放工去富士放鬆下最好

食屎狗係真絲

Who

𓀋

到底小妹有生之年破唔破到處

pointer is good

好 bitchy

me

窮丁食屎狗
#66099

Russell’s paradox

支付寶帳戶 + RMB¥0.5

仆你個街跳隻舞比人擺能左上網

影到小妹好柒

你紅衫?

怕自爆5答...

ja

好彩我揸機

你走寶了,呢次機會好難得

你請？？？

終於星期日啦屌你老母

屌你甩beat甩step
正廢材

個個都甩la,比次機會

甩得好有節奏感

系,個個都唔練舞,淨係識望住前面條友跟
每人0.2秒反應遲鈍搞到甩得黎亂中有序

藍衫>我
後邊白衫>4逼>落場拉筋

我依然覺得自己跳得最好

你廢到閪咁

毒撚孖寶😂

你=場邊灰色hoodie口罩
又想跳又唔夠膽落場
啲動作柒撚到呢
我都唔想認你係friend

我帶女出街邊敢去哩啲毒撚地方 咪挽- -

想問下啲巴膠IG嘅username要勁撚長+好random?

收到準考證,4b既第5次dse英文之旅即將開始,請留下祝福字句

仲考嚟做咩-.-？

唔通想拎第5次5**

報牛

-.-?

祝你過3爆4

00後系米報牛刀未聽過- -

hoball

oral仲要系以前間中學考

著港大電機去考

淘件清潔反光衣好似可以減低對手d戒心禾

可以試下唔沖一星期涼著背心考
考之前食大蒜拉面

鼻塞咪冇用- -

- -咁你5好彩

打撚咗10頁lab report 終於做完

真係未--

4b有冇買soctee/hoodie
想睇下咩樣

冇,好能7
印度d字密密麻麻成張報紙咁

印到*

- -
我見其他fac嗰啲好靚

engine仔🚬

祝4b 5年加埋拎5*****

(我諗唔會有一年1咗掛)

5年加埋5*****算幾牛b

好想搵啲fd係捨得吃貴少少
次次同fd出嚟都吃垃圾
佢哋又唔係冇錢 點解唔吃貴少少

死港女

唔想餐餐吃快餐店啫
Aa咋喎

美斯載帽我好嬲
要亂鬧人出氣

老老實實
快餐都四十
我寧願比多二三十去食下啲小店

利申買客勝

請我吃jollibee ok?

大家可以叫我陽喰厹
我係百喰一族既人

我叫蛇喰霞

你隻眼係咪有搽紅色eye shadow

Hi
估唔到連登都搵番族人

陽喰是咪姐係含撚？

我隱藏角色黎 佢係我家姐

搵貢多仲要我請-.-

Hi 近排忙緊爭會長個位 好忙

多條毛
我一個月得五千蚊零用使
仲偷偷地供緊部吸麈機

我要保護佢

保你屎忽咩
你姓陽喰 保個姓桃喰嘅

因為佢靚
再講佢只係被家姐操控 佢無辜架

着hku mbbs/law 去

一覺訓到而家先起身

同學生妹過夜？

同學生哥大戰左10個鐘就真
琴日返工連續上左9粒鍾堂冇食過飯直到收工就快癲

副會長
不過都係蛇喰正d

教佢哋入hkcc 好過la。使鬼噉辛苦咩。3.2已經有 poly cs direct offer

你唔識打麻雀睇乜鬼=,=

學生哥啱牙龍😅

唔關事

嚇親學生妹

哥同妹唔識分😅😅😅

如果有學生妹

智障巴膠係咁

窮絲打温緊c

用200課金

C咁易 洗撚溫咩

skr

mit

幫我班件

@厹

扮mbbs買咪得

着一陣特登去買 叫厹ching借嚟着幾日咪得

又岩

00後邊考邊噴水

有冇上連登嘅絲打

我

著mbbs去講到成個弱智咁俾人笑多兩錢重😂😂

仲好！擾敵

agger

有冇睇fate

你有無回錯？

冇
問下姐

張圖正唔正？

鏗哥

唔鍾意真人版

吊奶星 真係可以同佢一齊吃lunch

做到政府工屈到。。。

#短文 x2
#HeheStory10962
<<裸體攝影師>>
其實ig嗰d所謂裸體攝影師搵親嗰d model都係有胸肌腹肌人魚線JJ又發育得咁好係人都識影啦。最叻就係放幾盞燈落個model度或者幫佢地影得投入d。係...你條J要再扯恆小小...good,岩喇，precum要再流多幾滴出黎，good shot! 令轉身，菊花同我撐大d, 再大dd!!我要見到直腸入面d屎，great shot!
#HeheStory10963
<<致一班脫衣網紅但又求出pool既人>>
"人紅未必搵到男朋友，成個IG都係除衫露肉照，就好似GV Cover咁，頭幾套好睇既，睇得多都厭啦！成日串D Coser 係雞，自己咪又係搵曬私影，私鐘妹咁咪人影，放上ig fb 係吸到幾百個like既，「睇圖叫鴨」咁炸，想出pool ？唔會搵你囉，你都比人睇曬啦，我要你黎做咩？瑞士糖咁，開心share咩？
做到成隻鴨咁，就預左比人唱，比人唱又要扮可憐，有D仲得人驚，出到黎真人原來係COCO咁款，貨不對辦，都係貼番對胸出黎做交友APPS PROFILE 算啦，無謂嚇親人呀！"

夢想成為鏗哥

同我扑嘢介紹你入去

比個數黎,幾多q!

1個星期無限q!

釣到了,毒能扮c

hi

又星期一

食屎狗

《英雄聯盟》俄羅斯女子戰隊遭5 Ban輔助 官方判ROX性別歧視

諗住俾你卜
甘樣屈禾

❤

五毛關

香
港
獨
立
以
死
相
搏

關蛇幾上鏡

祝今年四歲5年DSE加埋有10分

- -

+油--

❤️

個post就摺

頂到100嗎

窮ching

支持五毛關

圈9 story張相好能搞笑😂（個樣）

link?

又禁固
又拍台
指住校長屌

以為自己咩水？
黑社會話事人？

我唔係話校長高高在上

對個乞e都唔可以咁做啦
黑社會扮學生

禁固人就係抗爭？
不如直接拎住把刀行頸啦

而家得返中學程度
遲d仲要有埋案底
真係公起曬

唔好幫襯黑店ruby tuesday

五毛羅素悖論

波台狗徐飛鴻

今日好後悔冇買第9場齋W
串埋其他場輸鳩哂，靠第10場先回得返
見左光打吡得返1.8
訓身都冇肉

唔好stereotype我拉

今日瞓咗冇玩
Btw俾多次機會你
等陣重注熱阿客win3.35x
信我就補多張客win2:0 20x

好，小注g持下！

本來諗住1000W夏威夷都會收到2k5
典知最後買左R6xR9 W2x1 200❎
R7xR9 W2x1 300 ❎R8xR9 孖寶300❎
R9xR10 孖寶200✅
針撚哂貪字得個吉...

1:0了
未買好補1:2客win

買左30 30😑

試下從賠率推出win rate
再用 kelly criterion

195/2000

someone save ha b

賣身拉

5係講笑
份嘢拖咗勁撚耐都未做
星期一就要交
佢話no more than 2000
諗住寫返1500-1600俾佢算

Dllm 25b

Wt topic

唔識
幫你唔到

你教文/理/社/商?

怕爆
依排tg谷爆多咗

因為我平時好少睇波。。學下野先

你唔係 gender studies 咩

我迷emilia=/=gender studies

以為你係

冇，kelly criterion 係賭仔 stat ，max 個 expectation

me, save ha b (哈比)

Ha

ha b how are u

I am ida lau

你識d野

唉屌

咪又係輸俾狗會

前任學生會會長林穎恒——即時停學一年
前任學生會外務副會長鄭悅婷——社會服務令60小時
學生校董李傲然——社會服務令120小時
碩士生五毛何俊謙（關愛座hunter）——勒令退學並永不錄取

個個都要屈服係law of large number既淫威底下

小賭怡情
大賭變潛龍

冇架啦
邊夠馬會d操盤手玩

留返3月17訓身夏威夷啦

跟

ching expected value 你估個個都夠本就 Monte Carlo simulation/Sobol sequence 咩

有樣嘢叫運，就係 fair coin H win T lose 你十次有十一次都係出 T

十次唔叫large

我意思係狗會Set 賠率set到我地EV<0
其實玩得耐唔會夠馬會打
所以有人話馬會唔驚輸，最驚你唔玩

how large is large 係經典 stat 問題

比較公認既係要30先叫large?

kelly criterion 定狗會背後都係用 large sample 。狗會多人玩係笑到最後

冇關係，呢個只係因為以前 table 最多印到 30 ，所以只好 30。一般 simulation 都會用 10 萬左右。Time series 啲 nonstationary distribution 另計

到時提你

中大email好撚正

j到出血

好少見牙龍會話女唔得

有個fd子做工程朝早番七點,琴晚收1點,今晚收10點已經話正,好開心咁係whatsapp宣佈,有dd懷疑人生🚬

過多兩年你就應該明了🚬
可能9點放工要去吃餐好嘅賀一賀佢

Btw 4b有fd子真係牛b🚬
Ha b冇女又冇朋友

咬老綜算

窮得淨下sp~.~

利申處。。

來emsd返工 一齊吃lunch

有 fd 子

Emsd太遙遠🚬

護士真係太偉大！

哥哥去咗邊

3q介紹uncle
8q保送

隨便開價！

關 sir 仲偉大啦

五毛張六常

收皮啦張六常

法國R幾好用

五毛9好唔好用？

why

is

關囝好勇武

香港獨立

此post已死

死左死埋右

仆街又炒mid term

屌！！！！！！！！

原本以為聽日要交data sci 結果仲有成個禮拜先diu☺️

覺得被愛🥰

Differential equation = 浪費人生，中間仲要夾雜住啲 differential inequality

你唔係做big4咩？

來生不讀 DE

Ode to joy🥰

also PDE, SDE

我推左
[url]入左student club[/url]

[url]... [/url]

6常minor咩？

讀numerical analysis

點解加唔到密

因為你眼殘

讀緊第三個 N.A. course

Diu on9

我好驚冇first Hon grad

maths

maths 黎講算好讀

why not minor stat/cs?

topology

cs reg 唔到 同埋 maths 底上 pg 好啲

我獨愛 numerical analysis

定係怕爛龜渣

useless math is shit math

shit得過你條死hall膠

🤙🏼🤙🏼🤙🏼

咪尾

skrskr666666

毒撚先識Russel paradox

🐄

100步笑100步最佳例子

五毛狗出咗雙糧
星期六都要開工

食屎狗係咪真絲

想問下呢度咁多位巴打係咪全部都冇女朋友

小妹成日俾人騷擾

你個名好新面口
我識唔識你架

傻西巴膠嚟

五毛狗死全家

介紹你玩CMB

系 我冇女冇sp冇朋友冇社交

Can join?

有老婆仲join

no

叫4b玩啦
隻臭g咁中2喺dating鴨識人

膠刀廢是畀

輸左咁撚耐終於中返1場

U fat fat la
今天冇玩馬仔
留力今晚玩波

出水未 我針咗成個月零用錢

第九口孖寶派252.5

拿我都唔怕同你講
我得返$300現金
$5x八達通
百零蚊神沙
同五十蚊太興現金卷
要使到18號老婆喺上海返嚟
今日奶嘢就冇飯開/要郁聯名戶口
所以不成功便成仁
利記和般尼！

下個禮拜日買夏威夷獨贏
2倍

提我ok?

希望可以靠呢2k扭轉咁撚耐既衰運
世盃win左一皮到e+幾乎輸返哂

Must la

橙

好能彩冇信你= =

留意返
今晚車路士盤將會係100%波

屌

上輪車lose狼呀

今次應該士氣球 要博殺

舒服仔一日唔走
軌一日都唔使講士氣

好彩冇買 軌真係信唔過

屎忽鬼俾你講哂

真勇武關sir大戰輪椅佬

勇武

有冇手足識survival analysis

冇

PK p > 0.05

個牙蛇教地鐵show d型號出黎笑笑口好high咁= =

diu diving dragon ass

夏威夷應該2.5倍最少
提定快撚d買

R仔由月頭講到依家
提醒各位
機會係留俾有準備嘅人

誰又理矇矓夜裡天沉地暗🚬🚬

有

我都學過

有dd睇5透系dating app識人系咩沁態.- -
（冇針對）

🐶

圖

班友比人屠就負皮人

1330 A+

major cs

後門狗

Major CS唔識用matlab

你玩Kabaddi溝咗咁多女
教吓我點溝女

大學生

唔記得報

正門狗

渣ga

正門狗廢過後門狗
只好負皮發洩

俾後門屌打

大學生慘到要同大專生比較攞成功感
又贏又贏

後門狗讀多人一年係到屈人機拎成功感

我都唔想
能力低咪要讀多年

正門狗能力不足
只好拎正皮數打飛機

現實慘到要上連登用正負皮打飛機

得24分
高人一分就打哂飛機

哈啦又贏

cs 都俾你major到

我求奇揀imse算

imse=?

Industrial and Manufacturing Systems Engineering

原來個傻西米露係撚屌合拉
唔怪得成版sbu

大家畢業出嚟都係做10仔 搵16k
有咩好嘈

Rip hahalala

諗緊買幾多2.0

邊場

第8場1號夏威夷！

all in

1個月糧

諗緊3k定多d少d

點解咁有信心 邊個俾料

3k

洗咩料
根本同其他13隻馬唔同班

我上兩個禮拜針哂啲零用錢
聽日偷牙馬錢all in

聽你講
擺左兩舊落去炸

起碼2k la

窮撚唔敢玩咁大

岩岩睇左月結卡數岩岩好3k
就搵馬會還算

咁廢？

垃圾科，會乞食

In夏威夷we trust

屌擺多3舊落去先

in email u trust

認真我有Email手機號碼

塊面搽經血

未夠勇氣去支持佢

豬血 go

real cls

可唔可以爽撚手推爆依個po
個po名對得太耐好悶

今次應該死都唔過關🤔

買左200獨羸200位置

就係因為唔敢玩咁大所以先做窮撚

位置聽日會得返1.1😑😑

屌咁你買win最後都唔會係2.0啦
咪又係睇投注額

當對沖算

屌
一定有2.0

信霞b得永生

車路士單嘢我都仲未嬲完你

邊場炒😂

=.= 遲啲再出水拯救大家 今個月有啲黑 前排買乜豬乜

車仔狼隊
霞撚話車盤100%的波

5好玩針對=.="

唔關事
利申我講親出泥既都中

enf唔洗乞食

大家覺得我變成點

原來直入engine就唔洗乞食
今日又學到野

第二個曾家聰出現了

英雄又贏

講清楚d
我唔係入engine咩
你應該話直入u>>>>>>>直入HKCC
正門狗表達能力低咗咁多

笑死本英雄啦

支那賤種
老收成怒

係

[/quote]咪on9喇
中學日日打機打波，DSE12分
入ive, 最尾咪又有cu offer

最緊要係有興趣，真係上堂聽書抄notes
跟住考前幾日溫就OK[/quote]

結果上到 cu 比正統 dse 上黎嘅屠

我撚知佢幾分呀？好撚熟？
我淨知我GPA over3.6，繼續咁拎硬first hon
依加去左溝女，做咩要無喇喇搵啲三唔識七既人比香港人放鬆啲喇好冇

gg 無落reference 畀人當抄襲

plagiarism

quit hd讀asso好唔好？

#245 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

落返

聽日 蛆盤 80%波

唔信霞寶嘅可以買對家對賭

讀 forecasting 想死

trust ha b 輸身家

預測d咩

好似係六合彩

發咗達之後要記著小妹

夏威e位置2.1

stock

十四檔
睇定啲

就係 stock ，讀堆 time series

stochastic process

個市就係我提款機

股神

讀好啲 stat

stat+math+cs

HK no IT, no Science
乞食三寶

你gpa有無3.6?

我知你有

我撚知佢幾分呀？好撚熟？
我淨知我GPA over3.6，繼續咁拎硬first hon
依加去左溝女，做咩要無喇喇搵啲三唔識七既人比香港人放鬆啲喇好冇

相比牙龍

讀轉ive fd先la垃圾

仲諗住搏偷食

夏威夷食撚屎啦

好彩有買位置

絕交不挽留！

Sorry...我今季戒賭

P幾多水

見大家針咁多唔咁搶口了= =

risk management

Computer science搵食一寶

r清

想俾Markov用佢碌鐵鏈bin

200位置最後派左260
輸左140蚊

今晚蛆記盤 -0.5/-1
翻身機會

又贏又贏

中返呢條廿倍total都係針左1k

仆街仔
真料就馬後炮！

咁我最後咪都係陪輸😑

係咪可以用fourier series預測未來

預測到你每隔兩日都打一次老母

刀幾準

預測到你一個星期最少兩日喺tinder約炮

加加埋埋吊左應該有廿個

你一定好靚仔

星期2 一點要交1500字 而家一隻字都冇寫過
聽日神7咁早返學屌文算

Binc

講下笑,真人似懷仔

明明係mk仔

唉
55係我On9

算啦
當買個教訓

幾有仙氣

屌佢老味上連登幾時變咗女人加分位

email 加咗幾多分？

垃圾 halah ching

CS學霸hala

Halah

突發！明咗！！！

原來lecture notes條式係用Z transform

halal

z transform 都撚唔掂

冇教條式點derive 淨係話要physical realizable要分母條polynomial個degree要大過分子嗰條

五毛

Programming B

五毛出咗糧

中大出現指甲癖痴漢

- 分享自 LIHKG 討論

牙龍唔剪指甲嘅原因終於明了😂😂😂👍

中大迷你龍

咪即係後門

係你主人

matlab 有幾難用，自己玩兩三個月識啦

好簡單，做 eigendecomposition 打個 eig 字就得，做 jordan normal form 打 jordan 就得。依家用 livescript mode 黎對 differential equation 答案

5分鐘做完applied linear algebra功課

今日好撚濕

小妹刀好濕

你咁多肥肉好難唔出汗。。

4b有陣馬友味

改到名dklm
三十日改一次
違反商品說明條例

Ha b ho ball

飞鴻宝宝\|/

唔𠹌教書了
有冇手足一齊去撈

「兼職」「酒店」高端會所按摩師。月薪10萬人民幣

咪同我爭飯吃
利申做緊

我咁𠹌令囝搶哂客
你等做乞衣啦

花美男霞逼

我=一十木音也
你？

冇潛龍=stop la

4:05:15 - 4:06:05
成個中大都收到ak哥fd request

我=野村周平

依啲樣行一轉poly至少撞到二十個

霞逼啲仙氣poly啲mk仔學唔嚟

疝氣就有你份

你教緊 gender studies ？

Hsu bsex

Laplace transform solve 4 th order ODE IVP ，玩嘢咩

我係庇護工場度做

ha b major in Sex?

所以個名都簡體字

Yes

唔關事
改簡體字係為咗歌頌大灣區發展

好難咩

好麻煩

too simple you say troublesome

整到粒白色珍珠出黎,芝麻咁大粒,50$
who要

點解我日日夜瞓都冇- - 可能飲得水多

可遇不可求

霞逼要退登了
再見各位

y

挽留

講下啫- -

法國自己智商好低

俾hala條QR decomposition撚咗兩日

乜你唔係中國咩？

收唔收到傳說中個兩封email?
Nonjupas班友係咁講

好簡單渣喎

有乜嘢玩？

我點知有乜野玩
佢地話收到個兩封email就會派offer

dllm 出面十鳩幾個non jupas post即係邊個

乜email中大email?

我都覺

This

Hku la

邊個打email去吹人

你用 Gram Schmidt process 定 Householder transform 定 Given rotation

其中一批asshole仔

hku玩嘢整曬班支那先就好睇

中國廣東省深圳市大灣區人民第一大學

Householder

香港鎮

上個月先讀完 Householder transform 個 proof

大灣區最top了
香港鎮不鎮 不太大分別

Householder 一次過 reflect 一個 column 係幾爽 Given 要用 rotation matrix 逐個窿做

其實以前啲人真係好醒，咁都諗到

插爆你5個洞啊 嘈

e4 生

fbe

Nursing in Engine

yes小妹space nursing 4.3準備入cu nursing

希望你成為第二個陳局長

同香港人結婚就可以有香港身份證

150係限制大陸人來港
而唔係由0變150

而係無限下降至150

成班蠢人反咩都唔知

唔好幫襯黑店ruby tuesday

有個人無啦啦send咗個咁嘅sticker俾我 咩2c-.-

個樣仲好似catgirl條仔

貢惡做乜？

黑心醫生

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

Xboxone Contana 留名系統啟動，請勿負評干擾運作。

Xboxone Contana 留名系統啟動，請勿正評干擾運作。

Dragon diven 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

pure math

Numerical method

我夠知係Newton's method
不過佢寫落似pure math-;-

replied.

一睇 linear least square problem 就知 applied 啦

其實我聽自己把聲係老牛

話說我個邊一字頭stat都要學Least square method

江蘇化工廠爆炸 炸到變餅 多圖

maths 嗰去到 PDE SDE 同 finite element ... cs 個 level = math 個 numerical analysis

你俾matlab屌打

我一字頭 intro stat 最尾個課都有講

是旦

我都有學

你係邊個 我識你老尾？

ha b

中銀信用卡有咩優勢?

$250回$1
6倍先2.4%

匯豐信用卡隨便都輾壓

唔好幫襯黑店ruby tuesday

後門🐶

講到自己唔係後門狗咁

咪on9喇
中學日日打機打波，DSE12分
入ive, 最尾咪又有cu offer

最緊要係有興趣，真係上堂聽書抄notes
跟住考前幾日溫就OK

本英雄太聰明
一早申請咗匯豐信用卡

本英雄又贏

廢青死撚曬？

第一年加牌費1千
第二年加50%,1500
第三年再加50%,2250

直至牌費既收入比上年下降
就減返30%牌費

咁樣本身無車既窮撚
就唔會幻想養車

養緊車既窮撚
架車舊就唔會換新

有錢果班
繼續養車

搭車既
條路順左

咁搵食車點算?
可以根據交薪俸稅同利得稅
扣減牌費

如果你養工作車
但無交稅
一係你既工作對社會貢獻低
一係逃稅

唔好幫襯黑店ruby tuesday

吊拿星份卷咁易都冇滿分 5想做人了😞

你係岸狗

6想唔想做人

Chin u有冇🚬位 我要去睇嘢

@飛鴻

我平時上esther lee停車場煲

CC三兄弟個面上

你黎搞乜春

唔講了

靖狗

要是那次沉默大方啞忍退讓就像以前
要是我已明白損失不起你或尚在眼前

還記得你曾說過要到（100）

哇屌呢個post兩個半月都未爆……

十一月嗰排一日一post

屌佢老母臭閪等我推爆佢

4gaylo

牙龍有乜卡通片好睇，俾幾個名泥= =fate除外

精靈寶可夢
多啦a夢

全职高手

米盲反

有咩歐美劇推薦 好撚悶

pornhub 好多

Crown

真人有女

55

強帖留名

潛龍死毒撚

早牙各位

精神牙肖4懷

臭g呢個星期比人吊左幾多次